［求解答］DSE CE AL成績換算

求解答🙏
想問下DSE嘅grade點轉換成CE同AL嘅gradr？

我DSE 6445555(Chem Bio Econ)
咁CE同埋AL會係咩grade？

有親戚AL年代攞 2A1C，係咪比我勁好多？

*grade

邊有得換算
dse拎5**
AL可能拎C亦都可能拎A

無得換算
但可以根據jupas收分估計
你dse個分大約AL 1B2C咁上下掛

好難咁比, 要睇埋佢中英咁grade
如果都有C, 佢讀到神科, 你個分入唔入到神科我就唔知啦

其實DSE D分點計?
以前CE 滿分係30 而家DSE滿分係幾幾分?

DSE多數計best 5，5**=7；5*=6；5=5 如此類推，best5滿分35

你計最勁先得6，換返AL先B頭
人地都拎2條A，換返dse 起碼2科5**

數理科識唔少人AL得C/D考DSE都5**
中英文可能會接近D